[理性討論] 毒撚適合番咩工作

眾所周知, 毒撚係不擅同人溝通, 唔熱衷同人打交道

但呢個社會要識擦鞋埋堆先可以上位, 對毒撚係非常不利既

咁有無D適合毒撚番既工作, 又可以搵到食既呢

It狗

hknoit

做得毒撚仲想上位?

洗廁所啦
一個人洗又唔洗點對人 岩晒
技術少少埋揸巴士個d囉
係架啦
毒撚係冇人權

IT狗

搵到食, 唔係想上位

我講個d都搵到食架wo夠你吊住條命

Professor
Software engineer
Researcher

夜班的士狗
做下一個雨夜屠夫

寫apps